大家點睇落過仔吧女？

有個女性朋友，識新朋友無耐就周圍同人講佢落過三次...
我真係唔知佢點諗...

G都不如

標題打錯字 「嘅」女

落過三次咁誇張
隨時影響生育能力喎

套都可以慳返